幾時搞傳染病保障大遊行？返工=搵命搏、無殉職金

呢樣野唔講藍黃

收銀、侍應、白領、藍領
而家係中左招乜都無
保險唔賠、僱主唔賠、政府唔賠
分分告返你轉頭搞到生意損失

睇返sars 就算係醫護中左
政府都走數 話後遺証醫療費唔包
而且而家醫護殉職金得50萬

有冇原圖？條女應該好正